用緊sunmoblie 想轉用3hk

3hk轉台優惠.
$78 4g 5gb後降速
$118 4g 21m真無限
$168 4.5g全速真無限
WhatsApp:
Tg:

sunmobile有咩唔好